[New Look] 何君堯議員辦事處

吉舖

何已完

已完辦事處

之前手足幫佢裝修佢先可以咁快交吉炸

晨早算到要交吉, 手足先幫你裝修

開放式設計

竟然搞隱身法，卑鄙！！

咁就吞左十一二月四萬幾的實報實銷開支

得左